✓✓✓嘈乜嘢啫，去到荃灣咪荃灣，落狗屎或者有危險咪入機場囉。

香港人選議員都有plan b 啦
荃灣有事咪be water be 到去機場

之後所有活動都係咁，班狗一唔生性就即刻入機場涼冷氣，係咪小小變通都咁難先？！？！

幫手推上熱門唔該！！！

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

推爆佢

多謝你

洗爆正評兼推上熱門唔該！！！

唔使客氣

多謝大家

十連

九連

八連

七連

六連

五連

四連

支持

三連

二連

一連

歡樂連連

幫你推多幾下

be water

如果班狗發癲，我地更加唔可以拋低手足，更加唔可以分散，人多先可以反包圍D癲狗!

其實如果唔打算還拖，包圍popo意義何在